其實黃洋達係唔係男人黎架

當日長毛話佢老婆一雙玉臂千人枕都唔屌返長先
反而毓民唔關自己事都有幫你出聲
宜家又推個老婆出黎，自己縮係後面
你唔會同我講個時你見唔到你老婆同人嘈緊呀？

本席宣判, 光頭達多次見到老婆比人撚比人屌比人鬧都龜縮入老婆隻閪到, 裁定光頭達唔係男人, 罪名成立, 立即以閹人身份生活, 直到永遠

仲話勇武抗爭 人唔笑狗都吠

老婆做公廁，老公點撐
唔離婚擺明係做樣俾人睇

你見汪洋德殘獸胃結婚咁耐蛋都冇隻就知

男一係冇j,一係不育,一係不舉(早兩日有條醉酒佬打上神駒笑佢細)

女一係更年期,一係不育,一係內分泌失調,一係搞到佢老公冇胃口

果個係笑佢龜縮

比個路人問一句望乜撚嘢就淆底縮入廁格

即長毛講的係真？